我係港島人，窮到冇錢搭車，依家可以去邊到join你地

人住銅鑼灣，不介意步行。
但立場live入面唔係黃大仙就紅磡，大佬過一過海都要$10啦，夠我買2個頹撈食⋯

不求錢，不求捐贈。只想問灣仔銅鑼灣附近邊度有活動？我會行過去

維園

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

jump

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

8.8 大法 唔識？

手足如有需要可以同我地講

Respect

得,15分鐘後到, 屌電話都比佢CUT鳩埋. 冇得上網, 到時記唔到歌詞會搵你地。

可提供應急用品

唔使, 我牛高馬大唔驚。要留就留比冇JER果D!

Respect 手足

Time square

.

依個近D, 我去依個算鳥。剛剛放工,10分鐘到! 唱港歌等埋我! 我好唱得!

Brother, you have ALL my respect!

You got us bro

大家要堅持到最後 有乜需要請開聲

屌你時代關左門啦

我繼續行，行去維園。屌返工企左一日好撚累鳥

偷緊times square WiFi,等陣又會冇上網的了，維園見！

入到去先知有free WiFi氣氛好似喜慶一樣！仲以為係有增強士氣式既吶喊/唱歌。
不過輕鬆下都好既⋯⋯